<resources>
    <string name="app_name">Wonderful Polinela Apps</string>
    <string name="text1">
        Program studi Hortikultura menyiapkan lulusan untuk membangun masa depannya yang cerah.
        Lulusan program studi ini akan mampu berkompetisi dalam masyarakat berbasis IPTEK dengan
        dasar kemampuan teknis dan manajerial agribisnis hortikultura.
        \n\n
        Sasaran Program Studi yaitu menyiapkan lulusan yang mempunyai kemampuan sebagai Manager Produksi,
        Wirausahawan, Penyuluh, Asisten Peneliti di bidang Hortikultura, dan Penata taman
    </string>

    <string name="text2">
        Program Studi D3 Produksi Tanaman Pangan (Prodi D3 PTP) berada di bawah Jurusan Budidaya
        Tanaman Pangan yang merupakan salah satu dari lima jurusan yang dikelola oleh Politeknik
        Negeri Lampung. Keberadaan Prodi D3 PTP bersamaan dengan  berdirinya Politeknik Pertanian
        Universitas Lampung tanggal 7 April 1984 (SK Dirjen Dikti nomor: 14/DIKTI/KEP/1984).
        \n\n
        Sejak tanggal 7 April 2001 Politeknik Negeri Lampung dinyatakan mandiri dari PT Pembina
        (Universitas Lampung) berdasarkan SK Dirjen Dikti nomor 036/O/2001. Prodi D3 PTP Politeknik
        Pertanian Negeri merupakan program yang digagas oleh pemerintah dalam rangka mendukung program
        ketahanan, sebagai penghasil tenaga terampil, inovatif, dan profesional “upper middle level”
        dalam bidang produksi tanaman pangan.
    </string>

    <string name="text3">
        Program Studi (Prodi) Teknologi Produksi Tanaman Hortikultura (TPTH) merupakan Program Studi S1 terapan
        yang berada di bawah Jurusan Tanaman Pangan, Politeknik Negeri Lampung. Nomenklatur dan jenjang Program
        Studi Teknologi Produksi Tanaman Hortikultura terdapat pada lampiran perubahan Permendikbud no. 154 tahun
        2014 (lampiran 1.1), tentang Rumpun Ilmu Pengetahuan dan Teknologi serta Gelar Lulusan Perguruan Tinggi, yang
        kemudian diselaraskan oleh Kementerian Riset, Teknologi dan Pendidikan Tinggi Nomor : 0404/E3.2/2015 pada
        tanggal 2 Februari 2015. Pembukaaan Program Studi D4 TPTH berdasarkan SK Kemenristekdikti No. 410/KPT/I/2016
        tanggal 14 September 2016.
    </string>

    <string name="text4">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        “Menjadi program keahlian terapan unggulan dalam menghasilkan tenaga Sarjana Terapan yang berintegritas
        tinggi, Inovatif, berjiwa wirausaha, dan  berkompeten dalam kegiatan teknologi benih tanaman tropika”.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Melaksanakan pendidikan vokasi yang mengacu pada kurikulum KKNI.
        \n\n
        2. Melaksanakan penelitian terapan untuk menghasilkan teknologi di bidang perbenihan tanaman tropika.
        \n\n
        3. Melaksanakan pengabdian kepada masyarakat dalam rangka alih teknologi untuk meningkatkan pengetahuan
        dan kesejahteraan masyarakat.
        \n\n
        4. Membangun suasana akademik yang kondusif, serta sarana dan prasarana kegiatan proses belajar mengajar
        (PBM) yang relevan.
        \n\n
        5. Membangun pusat pengkajian dan pengembangan teknologi perbenihan tanaman tropika (serealia, palawija,
        ubi-ubian, hortikultura, tanaman perkebuan, dan tanaman kehutanan).
        \n\n
        6. Menyediakan sarana belajar dan alih teknologi bagi lulusan sekolah menengah umum dan kejuruan, serta
        pelaku bisnis, pelatihan bagi petani, pertukaran informasi dengan pelaku bisnis dan pemerintah.
        \n\n
        7. Meningkatkan kerjasama dengan instansi pemerintah, BUMN, dan swasta di bidang perbenihan tanaman tropika.
    </string>

    <string name="text5">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        "Menjadi Program Studi Vokasional Unggul dalam Menghasilkan Karya Inovatif Berwawasan Lingkungan di Bidang
        Konstruksi Jalan dan Jembatan Berbasis IPTEK dan Industri Konstruksi"
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan Pendidikan Vokasional Berorientasi pada Aplikasi IPTEK dan Menghasilkan Lulusan
        yang Terampil dan Profesional di Bidang Konstruksi Jalan dan Jembatan;
        \n\n
        2. Melaksanakan Penelitian Terapan di Bidang Konstruksi Jalan dan Jembatan Berbasis IPTEK dan Industri
        Konstruksi;
        \n\n
        3. Melaksanakan Pengabdian kepada Masyarakat Melalui Transfer IPTEK sebagai Solusi Permasalahan di Bidang
        Konstruksi Jalan dan Jembatan;
        \n\n
        4. Menyelenggarakan Kerjasama dengan Stakeholders dalam rangka Penguatan Kelembagaan secara Berkelanjutan
        dan Profesional; dan
        \n\n
        5. Menyelenggarakan Pengelolaan Program Studi yang Akuntabel dan Transparan Berbasis Teknologi Informasi.
    </string>

    <string name="text6">
        Capaian Pembelajaran Lulusan (CPL) Program Studi D-4 (Diploma Empat/Sarjana Terapan) Pengelolaan Perkebunan
        Kopi (PPK) disusun berdasarkan Perpres Bomor 8 Tahun 2012 tentang Kerangka Kualifikasi Nasional Indonesia
        (KKNI), Permendikbud Tahun 2020 tentang Standar Pendidikan Tinggi, Keputusan Menteri Ketenagakerjaan Nomor 308,
        Tahun 2017 SKKNI Bidang Budidaya Kopi Berkelanjutan, Keputusan Menteri Ketenagakerjaan Nomor 102, Tahun 2018
        SKKNI Kategori Industri Pengolahan Golongan Pokok Industri Makanan Bidang Industri Pengolahan Kopi, dengan
        masukan dari pemangku kepentingan internal dan eksternal.

    </string>

    <string name="text7">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi pusat penghasil lulusan yang bermutu, inovatif, dan unggul pada bidang perkebunan
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menghasilkan lulusan yang berakhlak mulia, terampil, disiplin, mandiri, dan memiliki kompetensi
        dalam teknik budidaya, pengolahan hasil, transfer teknologi, dan entrepreneurship bidang perkebunan.
        \n\n
        2. Menghasilkan inovasi teknologi terapan bidang perkebunan yang mencakup level Tingkat Kesiapterapan
        Teknologi 4 hingga 9.
        \n\n
        3. Memandu akselerasi transfer ilmu pengetahuan dan teknologi terapan bidang perkebunan kepada masyarakat.
        \n\n
        4. Menghasilkan sistem pengelolaan yang berbasis budaya akademik, organisasi, dan kerja yang berkarakter dan
            beretika.
        \n\n
        5. Meningkatnya keberlanjutan kerjasama dengan dunia industri dan masyarakat perkebunan.
    </string>

    <string name="text8">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi program studi yang bermutu, inovatif, dan unggul dalam menghasilkan sumberdaya manusia dengan
        kompetensi produksi dan manajemen industri perkebunan yang dapat bersaing nasional.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\
        1. Menyelenggarakan pendidikan tinggi vokasi yang berorientasi pada akhlak mulia, terampil, disiplin, mandiri,
        dan kompetitif berbasis produksi dan manajemen industri perkebunan.
        \n\n
        2. Melaksanakan kajian keilmuan dan penelitian terapan untuk menopang pendidikan dan pengajaran berbasis
        produksi dan manajemen industri perkebunan.
        \n\n
        3. Melaksanakan pengabdian kepada masyarakat melalui transfer ilmu pengetahuan dan teknologi terapan
        pada bidang produksi dan manajemen industri perkebunan.
        \n\n
        4. Menguatkan budaya akademik, organisasi, dan kerja yang berkarakter, dan beretika.
        \n\n
        5. Melaksanakan kerjasama bidang produksi dan manajemen industri perkebunandengan stakeholders.
    </string>

    <string name="text9">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        “Menjadi Program Studi Yang Bermutu, Unggul dan Berkarya Inovatif Pada Bidang Keteknikan Sumberdaya Air dan
        Lingkungan“.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Mendidik peserta didik agar kompeten dan profesional di bidang geomatika, keteknikan sumberdaya air dan
        lingkungan sesuai dengan industri dan dunia kerja
        \n\n
        2. Mengadakan penelitian dibidang geomatika, sumberdaya air dan lingkungan untuk menghasilkan paket teknologi
        tepat guna bagi pengelolaan sumberdaya air dan lingkungan
        \n\n
        3. Menyelenggarakan pengabdian masyarakat di bidang geomatika, sumberdaya air dan lingkungan
        \n\n
        4. Menjalin kerjasama secara berkelanjutan dengan stakeholders dibidang geomatika, sumberdaya air dan lingkungan
        \n\n
        5. menyelenggarakan pengelolaan program studi yang akuntabel dan transparan berbasis teknologi informasi
    </string>

    <string name="text10">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Pada Tahun 2020 Program Studi Mekanisasi Pertanian menjadi Program Studi bidang vokasi terbaik di Indonesia
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan Program Pendidikan vokasi dalam bidang Mekanisasi Pertanian berbasis kompetensi,
        \n\n
        2. Melaksanakan penelitian terapan yang hasilnya langsung menyentuh para pengguna (industri)
        \n\n
        3. Melaksanakan pengabdian masyarakat dengan memberdayakan keunggulan sumberdaya pertanian wilayah melalui teknologi Mekanisasi Pertanian yang sesuai ad
    </string>

    <string name="text11">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Pada Tahun 2020 Program Studi Teknologi Pangan Menjadi Program Diploma Unggulan dan Sentra Pengembangan
        Produk Pangan di Wilayah Sumatra
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan program diploma dalam bidang penanganan dan pengolahan pangan, quality control, dan
        wirausaha yang profesional dan kompetitif
        \n\n
        2. Melaksanakan penelitian pengembangan produk pangan sesuai potensi daerah dalam menopang pendidikan dan
        transfer IPTEKS guna meningkatkan kualitas kehidupan masyarakat
        \n\n
        3. Melaksanakan pengabdian kepada masyarakat dalam rangka mengembangkan potensi daerah melalui pengembangan
        diversifikasi produk olahan pangan atas dasar tanggung jawab sosial demi kepentingan masyarakat
    </string>

    <string name="text12">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Visi dari Program Studi Budidaya Perikanan “Menjadi Program Studi Vokasional yang bermutu, Inovatif, Unggul
        dan berdaya saing Global dalam Bidang Pengembangan Teknologi Terapan Budidaya Perikanan”
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1.	Menyelenggarakan pendidikan vokasional yang berorientasi kepada ahlak mulia, terampil, disiplin, mandiri dan profesional dalam bidang budidaya perikanan
        \n\n
        2.	Melaksanakan kajian keilmuan dan penelitian terapan untuk menopang pendidikan dan pengajaran dalam bidang
        budidaya perikanan
        \n\n
        3.	Melaksanakan pengabdian kepada masyarakat melalui transfer ilmu pengetahuan dan teknologi terapan dalam
        bidang budidaya perikanan
        \n\n
        4.	Meningkatkan budidaya akademik, organisasi, dan kerja yang berkarakter dan beretika
        \n\n
        5.	Menjalin kerjasama kemitraan dengan stakeholder bidang budidaya perikanan
    </string>

    <string name="text13">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Program Studi Perikanan Tangkap : ”Menjadi Program studi yang bermutu, inovatif dan Unggul dalam Ilmu
        Pengetahuan dan Teknologi Di Bidang Perikanan Tangkap”.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        Menyelenggarakan Pendidikan pada Program Studi Perikanan Tangkap yang bertanggung jawab dan berwawasan
        lingkungan, Mengembangkan Kualitas pengajaran sesuai perkembangan,Meningkatkan kualitas dan kuantitas
        aplikasi IPTEK, Melaksanakan Penelitian terapan dan pengabdian guna meningkatkan kualitas kehidupan masyarakat,
        Menjalin kerjasama secara berkelanjutan dengan stakeholder.
    </string>

    <string name="text14">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi program studi yang unggul dalam menghasilkan Process Engineer Industri Pertanian yang berkarakter
        dan Berkualitas.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyiapkan lulusan untuk menjadi tenaga kerja yang profesional dan beretika, dengan menjunjung tinggi
        nilai-nilai kejujuran dalam sikap dan perbuatan
        \n\n
        2. Melaksanakan proses pendidikan vokasi Diploma IV dengan proses terencana dan terkontrol sehingga menghasilkan
        lulusan yang memiliki keterampilan dan kompetensi dan siap bersaing di industri kimia dan industri pertanian
        \n\n
        3. Melatih peserta didik untuk terbiasa dalam kegiatan penelitian dan pengembangan ilmu dibidang rekayasa kimia
        industri dengan memanfaatkan sumber daya alam lokal baik bahan mentah maupun limbah hasil industri kimia dan pertanian
    </string>

    <string name="text15">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi program studi yang unggul dan inovatif dalam bidang pengembangan produk agroindustri hilir pengolahan
        melalui proses teknologi, produksi, dan manajemen pusat pengembangan teknologi rekayasa ilmu terapan.
        \n\n
       <b> Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan pendidikan dalam bidang pengembangan produk agroindustri berbasis pada sistem penerapan
        dan pengembangan proses teknologi, produksi dan manajemen.
        \n\n
        2. Melaksanakan Penelitian Terapan dalam rangka mengembangkan potensi dibidang agroindustri pada pengembangan
        proses teknolog, produksi dan manajemen
        \n\n
        3. Melaksanakan PKM dalam rangka mengembangkan potensi daerah pada pengembangan proses, teknologi, produksi
        dan manajemen agroindustry
    </string>

    <string name="text16">
        <b>Tunggu informasi terbaru yaa!</b>
    </string>

    <string name="text17">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi program studi vokasional yang bermutu, inovatif, berdaya saing global dan unggul dalam bidang Produksi
        Ternak.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan pendidikan tinggi vokasi yang berorientasi pada akhlak mulia, terampil, disiplin, mandiri
        dan kompetitif
        \n\n
        2. Melaksanakan penelitian terapan bidang petenakan untuk menunjang pendidikan dan transfer IPTEKS guna
        meningkatkan kualitas kehidupan masyarakat.
        \n\n
        3. Meningkatkan pengabdian kepada masyarakat dalam mendayagunakan keunggulan sumberdaya peternakan wilayah
        melalui penerapan teknologi tepat guna atas dasar tanggung jawab sosial demi kepentingan masyarakat.
        \n\n
        4. Menjalin kerjasama yang berkualitas dan berkelanjutan dengan stake holder dibidang peternakan.
        \n\n
        5. Menyelenggarakan kegiatan akademik yang sehat dengan manajemen yang transparan
    </string>

    <string name="text18">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi Program Studi Vokasional yang Bermutu, Inovatif, Unggul dan Berdaya Saing Global dalam Bidang Teknologi
        Pembenihan Ikan
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan pendidikan  vokasi  yang  berorientasi  kepada  ahlak mulia, terampil, disiplin, mandiri
        dan professional dalam bidang teknologi pembenihan ikan;
        \n\n
        2. Melaksanakan kajian keilmuan dan penelitian terapan untuk menopang pendidikan dan pengajaran dalam bidang
        teknologi pembenihan ikan;
        \n\n
        3. Melaksanakan pengabdian kepada masyarakat melalui transfer ilmu pengetahuan dan teknologi terapan di bidang
        teknologi pembenihan ikan;
        \n\n
        4. Membentuk peserta didik menjadi masyarakat yang  produktif dan profesional, dengan wawasan wirausaha, tangguh
        dan mandiri, untuk menciptakan lapangan pekerja dan;
        \n\n
        5. Membuka, mengembangkan dan memperkuat kerjasama dengan industri perikanan yang ada termasuk instansi
        pemerintah dan masyarakat perikanan.
    </string>

    <string name="text19">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi Program Studi  Vokasional yang Bermutu, Inovatif, Unggul dan Berdaya Saing Global dalam
        Bidang Teknologi Produksi Ternak.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan pendidikan program D4 berbasis penelitian terapan yang berorientasi pada  akhlak mulia,
        disiplin, mandiri, dan kompetitif, serta terampil mengaplikasikan ilmu teknologi produksi ternak dalam
        pengembangan industri peternakan yang dilandasi jiwa kewirausahaan.
        \n\n
        2. Menerapkan ilmu pengetahuan dan inovasi teknologi produksi ternak melalui  penelitian terapan untuk
        menunjang pendidikan dan transfer IPTEKS guna meningkatkan kualitas kehidupan masyarakat.
        \n\n
        3. Meningkatkan pengabdian kepada masyarakat dalam mendayagunakan keunggulan sumberdaya peternakan wilayah
        melalui penerapan teknologi tepat guna atas dasar tanggung jawab sosial demi kepentingan masyarakat.
        \n\n
        4. Menjalin kerjasama dengan stake holder dibidang peternakan yang berkelanjutan.
        \n\n
        5. Menyelenggarakan kegiatan akademik yang sehat dengan manajemen yang transparan.
    </string>

    <string name="text20">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Tahun 2025 menjadi program studi yang menghasilkan sumber daya manusia bermutu, inovatif  dan
        berdaya bersaing dalam ilmu pengetahuan dan teknologi terapan bidang sistem informasi.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan pendidikan vokasi di bidang informatika yang berorientasi pada akhlak mulia,
        terampil, inovatif, disiplin, mandiri dan berdaya saing.
        \n\n
        2. Melaksanakan penelitian terapan di bidang informatika untuk meningkatkan kualitas kehidupan masyarakat.
        \n\n
        3. Melaksanakan pengabdian kepada masyarakat atas dasar tanggung jawab sosial demi kepentingan masyarakat.
        \n\n
        4. Menjalin kerja sama berkelanjutan dengan pemangku kepentingan dalam rangka peningkatan kualitas
        tridharma perguruan tinggi.
        \n\n
        5. Mengembangkan tata kelola organisasi yang sehat dengan manajemen transparan.
    </string>

    <string name="text21">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi Program Studi penghasil sumber daya manusia profesional yang berintegritas, kreatif dan
        kompetitif di bidang Perjalanan Wisata.
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan program pendidikan Perjalanan Wisata jenjang D3 dengan kurikulum yang
        mengacu pada SN-PT dan dilandasi oleh nilai-nilai keimanan kepada Tuhan Yang Maha Esa.
        \n\n
        2. Menyiapkan tenaga profesional dan wirausahawan bidang pariwisata yang berdaya saing nasional dan global.
        \n\n
        3.Menyelenggarakan penelitian di bidang pariwisata sesuai perkembangan ilmu pengetahuan dan teknologi.
        \n\n
        4. Menyelenggarakan pengabdian kepada masyarakat untuk mengembangkan pariwisata sesuai budaya dan kearifan lokal.
        \n\n
        5. Menjalin kerjasama secara berkelanjutan dengan pemangku kepentingan di bidang pariwisata.
    </string>

    <string name="text22">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi program studi vokasi yang bermutu, inovatif, dan unggul dalam ilmu pengetahuan dan teknologi
        terapan bidang ilmu akuntansi.
        \n\n
        <b>Misi Program Studi adalah:</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan program pendidikan akuntansi vokasi yang berorientasi pada akhlak mulia, terampil,
        disiplin, mandiri, dan
        \n\n
        2. Melaksanakan kajian keilmuan dan penelitian terapan untuk menopang pendidikan dan
        \n\n
        3. Melaksanakan pengabdian kepada masyarakat melalui transfer ilmu pengetahuan dan teknologi
        \n\n
        4. Menguatkan budaya akademik, organisasi, dan kerja yang berkarakter dan
        \n\n
        5. Menjalin kerjasama secara berkelanjutan dengan pihak
    </string>

    <string name="text23">
        <b>Visi</b>
        \n\n
        Menjadi Program Studi Pendidikan Vokasi penghasil sumber daya manusia profesional yang
        berintegritas dan berdaya saing kompetitif di bidang Akuntansi dan Perpajakan
        \n\n
        <b>Misi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan program pendidikan akuntansi perpajakan jenjang D4 dengan kurikulum yang mengacu
        pada SN-PT dan dilandasi oleh nilai-nilai keimanan kepada Tuhan Yang Maha Esa
        \n\n
        2. Menyelenggarakan penelitian terapan di bidang akuntansi perpajakan sesuai perkembangan ilmu pengetahuan
        dan teknologi
        \n\n
        3. Menyelenggarakan pengabdian kepada masyarakat untuk membantu peningkatan kesejahteraan masyarakat
        dalam menunjang pembangunan nasional
        \n\n
        4. Menjalin kerjasama secara berkelanjutan dengan stakeholder
    </string>

    <string name="text24">
       <b>Visi PS Agribisnis:</b>
        \n\n
        “Tahun 2020  Menjadi Program Studi Vokasi Bidang Agribisnis Yang Unggul Di Indonesia”
        \n\n
        1. Unggul mengandung arti PS Agribisnis melakukan kegiatan akademik dan non akademik sesuai dengan
        standar Nasional Pendidikan dan mencapai nilai akreditasi A dari BAN-PT (Badan Akreditasi Perguruan Tinggi).
        \n\n
        <b>Misi PS Agribisnis:</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan pendidikan vokasi yang berorientasi kepadaintegritas, kejujuran, terampil, disiplin,
        mandiri dan profesional.
        \n\n
        2. Melaksanakan penelitian terapandan pengabdian masyarakat dalam bidang agribisnis guna meningkatkan
        kualitas sumberdaya manusia dan perbaikan kehidupan sosial ekonomi masyarakat.
        \n\n
        3. Membentuk  peserta didik menjadi masyarakat yang  produktif, kreatif, dan  profesional,serta berorientasi
        wirausaha untuk menciptakan lapangan pekerjaan.
        \n\n
        4. Membuka, mengembangkan dan memperkuat kerjasama dengan instansi pemerintah, perusahaan agribisnis  dan
        masyarakat pertanian.
    </string>

    <string name="text25">
        <b>Visi Program Studi Pengelolaan Agribisnis (Agribusiness Management)</b>
        \n\n
        “Menjadi Program Studi Vokasi Bidang Pengelolaan Agribisnis (Agribusiness Management) yang Terintegrasi,
        berkarakter kewirausahaan, dan unggul dalam ilmu pengetahuan dan teknologi terapan”
        \n\n
        Indikator terintegrasi, berkarakter kewirausahaan, dan unggul dalam ilmu pengetahuan dan teknologi
        terapan dapat dideskripsikan:
        \n\n
        1. Terintegrasi diartikan sebagai sebuah sistem agribisnis yang diintegrasikan antara praktik produksi
        tanaman, ikan, dan hewan menggunakan prinsip ekologi dan sosial ekonomi.
        \n\n
        2. Berkarakter kewirausahaan diartikan memiliki ciri khas seorang wirausaha/entrepreneur yaitu jujur,
        berintegritas, melaksanakan etika bisnis, dan mampu membuat lapangan kerja.
        \n\n
        3. Unggul diartikan mempunyai kemampuan lebih di bidang Pengelolaan Agribisnis (Agribusiness Management)
        dan memiliki hasil akreditasi A.
        \n\n
        <b>Misi Program Studi Pengelolaan Agribisnis (Agribusiness Management)</b>
        \n\n
        Penjabaran dari visi dituangkan ke dalam misi yang dilaksanakan oleh Program Studi Pengelolaan
        Agribisnis (Agribusiness Management) yaitu:
        \n\n
        1. Mewujudkan pendidikan vokasi bidang Pengelolaan Agribisnis (Agribusiness Management) yang berkelanjutan,
        berorientasi kepada integritas, kejujuran, terampil, disiplin, dan mandiri.
        \n\n
        2. Mewujudkan penelitian terapan dan pengabdian masyarakat dalam bidang Pengelolaan Agribisnis (Agribusiness
        Management) yang berkelanjutan guna meningkatkan kualitas sumberdaya manusia dan perbaikan kehidupan sosial
        ekonomi masyarakat.
        \n\n
        3. Membentuk peserta didik menjadi masyarakat ilmiah yang  produktif, kritis, kreatif dan inovatif,
        serta berorientasi wirausaha untuk menciptakan lapangan pekerjaan.
        \n\n
        4. Membuka, mengembangkan, dan memperkuat kerjasama dengan dunia usaha-dunia industri, instansi pemerintah,
        dan masyarakat pertanian menuju SDG (Sustainable Development Goals).
    </string>

    <string name="text26">
        <b>Visi Program Studi</b>
        \n\n
        Menjadi program studi unggulan penghasil sumber daya manusia yang unggul, terampil, cekatan, dan berdaya
        saing tinggi dalam industri perhotelan yang berskala nasional dan internasional.
        \n\n
        <b>Misi Program Studi</b>
        \n\n
        1. Menyelenggarakan pendidikan dan pelatihan sesuai dengan kurikulum yang memiliki basis kompetensi pada
        industri perhotelan
        \n\n
        2. Melibatkan sektor industri perhotelan terkait dalam proses pengajaran praktik.
        \n\n
        3. Menyediakan sarana laboratorium dalam kampus untuk menunjang praktikum mahasiswa
        \n\n
        4. Menjalin kerjasama dengan asosiasi profesi dan pemangku kepentingan dalam sektor perhotelan baik
        di dalam negeri atau diluar negeri
    </string>
    <string name="admpajak">
        Program Studi D2 Administrasi Perpajakkan yaitu mampu menghasilkan lulusan yang terampil, kompeten dalam Menyusun laporan pajak sesuai dengan peraturan dan ketentuan perpajakan serta mampu menyelesaikan masalah administrasi perpajakkan.
        \n\n
        Keunggulan Program studi D2 Administrasi Perpajakan Jalur Cepat ditinjau dari pengembangan keahlian yaitu:
\n\n
        1.	Memiliki karakter dalam bidang keahlian Administrasi Perpajakan
\n\n
        2.	Program studi D2 Administrasi Perpajakan Jalur Cepat menjalin Kerjasama dengan beberapa bidang ilmu yang berkaitan dalam satu rumpun
\n\n
        3.	Program studi D2 Administrasi Perpajakan Jalur Cepat menjalin Kerjasama dengan berbagai pihak dari dunia usaha dan dunia industri dan Kerjasama dengan pihak SMK (Sekolah Menengah Kejuruan).
\n\n
        4.	Program studi D2 Administrasi Perpajakan Jalur Cepat mempunyai bidang fokus dalam keahlian komputerisasi dan Administrasi

    </string>
    <string name="tanaman_organik">
       <b>Tunggu informasi terbaru yaa!</b>
    </string>
</resources>